大家接唔接受到自己男朋友追星？

話說我男朋友近排鐘意左一隊女團 因為依樣野我成日會燥左佢底 鬧交次數多左好多 我想知真係我太小氣呀 定其實其他人都唔多鐘意另一半（特別係男朋友）追星依個行為

佢點追？形容下

女人係咁小氣

佢同你扑野會諗住隊女團黎扑

一有時間就用嚟睇佢地既綜藝同聽佢地既歌 成日都提住佢地 會哂錢買佢地d周邊同演唱會撲vip飛

其實我都會🌚

佢夠膽咁樣既話我真係會嬲到痴線

咁睇嚟你男友都中毒幾深下 佢有自己中意嘅野你就由得佢，不過提佢唔好洗得太多要節制下 btw佢幾歲？

邊隊

如果佢話過你同其中一個似樣機會更大

係咪twice?

日本女團就冇所謂啦

其實我係由得佢架 我仲會得閒聽下果隊既歌 認下人名咁 間唔中討論下其實係ok 但當有時見到佢咁迷戀 追星追得咁瘋狂 成日都會唸住佢地 過耐左我就會覺得好介意 好似佢鐘意佢地多過鐘意我咁
洗太多依樣我都有提佢 不過d錢都係佢自己pt搵番嚟既 佢點用係佢自由我管唔到
Ps二零歲 驚相認

韓國嗰啲咪接受唔到，個個人造人做咩唔睇龍珠
唔係去到話某某女星係佢老婆最正乜乜乜其實都ok

唔開名 怕比佢知道我開po 總之係韓國女團 行清純風既

唔係

女朋友 ？

唔知呢

我女朋友接受唔到

之前有留意下欅坂，佢唔鐘意

而家唔追女團/歌手，轉追男

姐係係啦

我呀妹條仔又係咁

所以話你班女人真係多鳩餘

留意下佢扑野果陣係合埋眼， FF 你係果個女明星

演唱會今日公開發售
樓主條仔買左未